大腳既人係韓國係咪買唔到鞋

係韓國見到幾對波鞋幾靚又平 但就係無us 11 us 12碼，然後發現abc mart holder 無一對鞋係有大過us9。。

你係唔係睇左女裝
正常都有us 10-11

佢係有咁大 但去親間間都話sold out 普通一對vans最common嘅款us10佢都話要去到好遠市區先有